其實坐地鐵，對一班唔敢出街既人黎講真係一個好選擇

其實有好多人都係唔敢出街，上有高堂下有妻兒既人。

咁坐地鐵真係適合呢班人去做，好過留係屋企睇live再係ig Facebook 出個支持post。

因為坐地鐵既快捷又方便，好似一條輸血管咁，全港咩地方都去到，咁方便點可以唔坐？

重點係地鐵有個好處就係唔會塞車，除左上次打風搞到幾乎全香港人番唔到工咁濟，諗番起果次都幾混亂，好彩有地鐵咋，如果唔係日日都係咁都幾麻煩。

重點係坐地鐵好合法，唔會無啦啦比人拉，又有冷氣，又安全，又舒適，一家大細都岩坐。

你地話坐地鐵有幾多好處，所以我不嬲都支持地鐵